Var 判12碼同國安法一樣係有追朔期

犯法必捉

嚴正執法！